【義氣仔女古天樂】兩萬個口罩分發予長輩藝人

【義氣仔女古天樂】
兩萬個口罩分發予長輩藝人

身為演藝人協會會長的古天樂，一直十分關心演藝界同業。眼見一眾年長藝人沒有口罩可用，於是他就想方設法四圍撲口罩，暫時找到2萬個口罩助他們解決困難。古天樂指這2萬個口罩已經分發到不同長輩藝人手上，同時亦會繼續撲口罩，如果能順利到貨會再派發。但他亦坦言，口罩能否送到來香港仍是未知之數，事關好多地方已經限制口罩出口。

古仔真係好鳩過以前老強五台山美人嗰條肥撚多多聲，娛樂圈好跟紅頂白嘅，好多老前輩搵錢唔多餐搵餐食，短腳狗政協捐物資上大陸獻身，仲邊理香港呀，古仔自從做演藝人協會主席，自掏腰包幫香港藝人好多次，真 · 義氣仔女。

古仔 真係respect 既
作為前輩但香港都係走唔出
無casting 試鏡機會
永遠電影主角都係佢地幾位

咁就浪費左兩萬個口罩

Yea, 又吹奏奶共藝人

佢又未算……
點及王粗鹽

敬 古天樂為人
咁的確佢真係見到有需要的人就去幫

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推！

多謝ching

哦，7百萬人佢唔幫，返去起學校，又捐錢，而家口罩都淨係比老屎忽。
一定係佢見唔到香港人有需要